啲行動po有沉曬係咩事

具體討論當日做咩嗰啲舖

一個都上唔到熱門

pish

push

變咗好耐啦 連登變咗好耐啦 灰

唔好灰 太多人帶風向姐

527 d post完全推唔起

就算post入面都係放負撚/送頭論

邊個再講送頭真係即block

同我一齊推好嗎？

係到推托柒咩， 過返去推啦

推乜鬼 個個都係到屎家軍 cga 乜乜柒柒